一人一件自己做過既衰野

話說我前任同現任其實係隔離班既同學
當時我同前任分手之後成個人頹爆
現任一直都係我身邊安慰我
而我同前任關係就一直膠著
後來我同現任一齊左
至於前任都識左個新男朋友

有次送現任去坐車，發現車站隔離就係前任屋企
突然之間好掛住佢所以打左比佢
之後一直keep住有聯絡。

後來女朋友發現左好嬲，問我係咪舊情復燃
佢話要分手，我仲鬧翻佢轉頭話佢唔信我
當佢發脾氣走左既時候，我前女友打比我
然後我果斷去搵前女友

後來現任搵翻我，我仲要佢道歉我先肯原諒佢。

諗翻覺得自己好仆街，但其實依家都仲有曚住現任同前女友聯絡互flirt

人類就係咁，落到凡間要經生老病死，仲要受七情六慾既折磨

打丁算唔算衰野，如果以道德撚黎講既話

知衰仲咁做

小學偷妹本數學作業抄改正

我唔識計數嫁。。。好煩

屌自己老母